想幫部notebook 換個500gb ssd 有咩好推介

唔知點簡 唔好太貴

我都想知

早買早享受，遲買貴幾舊。

首先你要知部Notebook主板可以插邊種ssd
Google search "你部notebook型號 ssd" 應該就搵到好多討論

mlc sata有咩揀
850pro點睇

crucial mx300